今次DQ12，國際線點打好？

作為筆者，當然樂意見證35+，但我更樂意見證中共粗暴DQ民主派候選人，咁太粒子彈，唔用就好似好浪費，但點用好，我有3點提議

1.推動國際立即制裁香港，唔好諗今次選舉冇用，若果冇用，Pompeo都唔會突然咁關注，事實上，Pompeo仲要祝賀民主派初選成功，亦可以顯示美國對選舉關注。今次DQ12個，正正就係推動國際出手嘅機會

2.推動制裁名單再加人

除左五區連功能界別兩個劊子手，我哋都應該將現任同上一任所有選舉主任上制裁。如果你話果7個劊子手擔當政治任務必須死之外。事實上淨低果班亦冇令合法參選人入閘，亦理應一同連坐列入制裁名單。正如上年海怡DQ Gphone嘅係蔡亮，但馬周佩芬亦都冇安排Gphone入閘，亦都應該一同連坐

3.推動國際承認新議會+非法選舉

既然DQ左12個，呢12個應該帶頭另組新議會，海外流亡議會又好，臨時議會都好，都應該推動並令國際承認。同時間，今次DQ左12個，呢個選舉亦再冇任何合法性，所以請國際不承認今次選舉

係呢個位置，正正就係開twitter打國際線嘅大好機會，除左參與初選仲有大把野可以做，總有樣野啱大家

#HKIndependence

打飛機算啦

你自己慢慢打

一定要跟貼每單野，mark低人頭名單